傻西電莖仔 宜家lol 改到冇adc

d 陣容打法咁大上大落 又唔穩定
點撚樣玩呀 你練完又改完 一世玩完

玩ad俾人屠唔gur

冇玩好耐 岩岩睇返d gameplay 覺得冇ad 好過癮

係 睇完LCK 完全唔知咩事

講緊ADC英變哂中路英

有咩問題

S1都係咁

faker呢d醒目仔啦
中路下路又得 人工double up

無射手呀嗎